[年經]見過d人最多有幾多個whatsapp未讀對話?

我先
137個

1000，瞓咗冇睇group

1200左右 訓醒就咁3

7百幾
兩條友喺group嘈交

5千
用電話卡入左d gp 勁耐無開

69